警方就六四晚會發出「反對通知書」

source now tv
今年64點玩好？

64關香港人咩事

網上美國道念

仲悼念64 ？

正式宣戰？咁多年都有64.

白粉報source

支聯會每年都會申請6月4日在銅鑼灣維園舉行六四晚會，據了解，警方就今年的六四晚會，已發出反對通知書。

都俾面美國啦

今年六四一定要搞
要跟美國機

反對佢個反對囉

唔識嘢

照出係咪會占占占 人？

支那，今年就同佢玩串個場

結束一黨專政！共產黨下台！

人
甴
甴
甴

冇反對都唔會去
要悼念自己屋企點支蠟燭都得

垃圾狗 全方面打壓港人

【Now新聞台】警方就今年六四維園燭光集會，向支聯會發出反對通知書。

據了解，警方引用法例第599G章，禁止多於八人群組在公眾地方聚集的措施，有效至六月四日為理由，反對支聯會舉辦今年的六四維園燭光集會。

警方指，有理由相信舉辦集會不僅會增加參與者感染新冠病毒的風險，亦會令所有市民的健康構成重大威脅，危害他人的權利。

警方指相信對集會施加條件，亦無助阻止影響公共安全，所以反對集會舉行。

6/4咁岩國歌法表決

ＷＦＣ

敵反我擁

流水集會

鄰國既事 唔關我事

英美都可以講同樣的野...咁國際戰線唔駛打?

599G永續

64對打國際戰線有幫助
因為再唔幫第二個64就發生係香港

集會係本來嘅自由，六四關唔關你事自己諗